女神降臨個作者其實係咪唔使做

睇佢ig成日揸車出去玩、買衫、扮靚
點解同其他要做到死嘅作者生活完全唔同嘅

因為係臭G

係咪畀晒助手畫

我估有人包養

佢自己都搵好多啦，話晒WEBTOON 頭牌

收兵代佢筆

想做佢隻兵佢身材真係好撚正

前幾日ig live 見到佢同班助手趕緊犒

991

諗太多
陪你飲杯咖啡已經最豪華兵糧

好似賣左個版權拍劇?
版權費賺唔少啦